有冇人覺得今次係一個死局

根本黑警預左示威者會攻
圈住poly 你地個個一個二個自己埋黎
全部集中曬係九龍南走得去邊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。

擺明係，唔好再講啦，
一場戰役輸咗，依場戰爭仲未完o

求下大家快啲走
九龍南係個大困局
Popo向南推就.....

今日和理非已經超出左預期嘅表現

其實係無解，裝備唔對等 跟住佢哋又有無限資源同增援
依家真係唔知poly淨低嗰班可以點救
好嘅係，呢幾日油尖旺生意大減，紅隧冇左其他隧要承受更加流量，仲新增左好多入門勇武
壞嘅係，好多手足被捕，唔知幾多個會被控暴動，更加唔知佢哋係狗屋入面會受咩對待